有碗話碗 降狗IG新PO果4張相幾能正..

見2020年就完我決定趁最後機會J佢一鑊!!

大和解？

淨係黎緊呢1分鐘..

你都唔合作

屌4降b

個衰妹又幾好J..

都唔知做乜

車汪勁正勁想同佢做愛跨年

反車汪=弱智